有無人知坐係到做乜鳩?

連我自己都唔知

blurrrr樣呀

中學旅行？

後生仔傾下計

同啲賓妹係匯豐大廈聚會一樣

係咪諗住千人斬？

好blur喎

約炮 啱啱同2個friend聊咗3條f.6囡囡傾計
而家去下場了 你地慢慢嗌口號

曬月光

Yes 連食兩條囡 好彩一早卜左酒店

小組討論

全人發展最尾個部份

目測得番學生

散緊啦！屌！心已灰！

打卡傾計溝女

唔講以為中秋

我地book得一間
不過仲正 交換玩下

热烈欢迎习主席和解放军全面进驻中国香港

新聞稿仍然係一意孤行 行左等如無行 屌你老母 岩岩十點幾見到啲人大批大批咁走真係一面問號 完左啦咩 條例撤左啦咩 林鄭落左台啦咩 岩岩叫既口號係講下就算？屌

添馬公園嘉年華

打卡 溝女 聯誼活動

唔講以為ocamp

收嗲啦屌你老母

溝女者

聯誼會

大家都吹水玩笑得好開心 今日係咪提早中秋

屌識唔識blur樣啊死毒撚

屌我都冇用

組爸組媽

你老母都約左我去屌佢個淫閪，佢仲叫我唔好用套

和平理性才是王道。

喂蚊

悶睇嚟到聽朝都無嘢睇

啲人留返12號先再圍政總？

以為玩緊Ocamp

互相抄牌

仲有下場

過黎海富啦！

海富咁小人一定比黑警扑濕
快退

有人上到網既麻煩叫人去海富支援呀

屌咁撚多女早知我都出

D女笑得咁撚開心,唔知以為慶祝通過

全世界黎Harcourt啦

夏愨道
不散
迫林奠出黎回應!!

賽後檢討